？？？？？？？唔係串我咩 人呢 ？？？？

牛定熊

跟住你串我呀嘛

跌兩下又gel

中午又升

7200 入得

又暴力救市

勝利巡遊

一開post即彈

去哂IFC天台啦

留名鞭屍

???

收到，飯後All in 牛

大dodo呢排點？

孖爆7200了

多謝麵麵

ok入得

多謝大佬，岩岩震落黎我都驚一驚，
家陣照沖入市

升返了

麵神又出場

睇好你嫁

今日仲係升喎

hsi即刻扯返

Ng ming

嘩 你地快到呢

Errrr

多謝麵神

huh?

牛定熊？

麵麵

Ok收到
好彩我信心冇動搖姐

牛

下晝一定穿3萬

麵麵早晨

左一巴又一巴？

麵神就快好似首富咁
開個post鳩up兩句
即升

27000 聽麵仔講入左call

麵麵繼續出招啦

Ok收到

攞明造市
邊有咁Q

早晨

收到

小米開始跌

入牛先

麵神嚟緊睇好或者睇淡邊隻可唔可以俾啲啟示

陣間你又上蘋果呀

買咩

頭先仲好驚 依家放心晒
重注

晏晝唔好喊住叫救命就得

睇埋晏晝點

又托

再嘈兩嘈又上返去架啦

拎幾千蚊試下牛先，麵神覺得邊隻跌得最甘？

收到 轉牛

睇黎係買入機會

屌你老母一開po即刻係個底扯番上去

力升級

多謝麵爺

即刻升過

？？？

準到呢

證明粒瘤就黎消失，面仔加油呀

點都好
拜登上台做美國總統已經破燈

麵仔專長係財經方面

有聲

一出po即反彈

?????????? 已潛水

load左兩秒

反彈喎

不枉我信奉麵神咁耐

救市

升幅收窄咋喎

靜啦，大dodo

人地主力係投市場

係有人要佢講句政治姐

都唔係發自內心

靜啦

升到爆廠喎

有麵神無窮人

多謝麵麵暴力托市

收到，入得

Gogogoooo

屌 又要升市了

麵麵又暴力托市

經濟/股市係政治既延續
政策先係金錢走向既原因
講財經必須談及政治局勢

救命... 數錢數到手軟

dodo

今日都未完，完左先再笑鳩你

又升喇

彈了

麵神燈力無邊

又登

燈到馬雲現身

麵麵你要燈到個身體冇事
先可以繼續出嚟燈個市

我愛你呀麵麵

升呀

觸底反彈
神諭實冇錯

面面呢

靜啦！！！！！！！

ATM

加麵底先得

串得

笑撚死 開post又升

牛佢老母 今日直上三幻點

快撚d死啦你

面面暴力救市

麵神

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

燈到馬雲出返黎

屌你老味靜少少得唔得，
對唔對一住一眾打工仔熊軍放完LUNCH返黎走唔到

Gel晒頭了麵麵 cls

暴力救市

跟撚咗你買小米
喊出黎依家
下次你講我仲信喊信你好

人呢

真係不能挑戰神

10 大成交。順落去ATM 都係新高

挑 atm破曬新高喎

我屌你老母麵... 食完個晏都俾你燈爆

麵麵一現身 指數即見底

一過中午彈個馬雲出黎打麵麵

多謝麵神救市